遲到嗰個入黎

屌你遲到撚